垃圾楊潤紅要清算教師

仆街共狗，一定要制裁呢個仆街

根本係黨員 當日仲有教師話佢無乜野 費上腦